一人一隻PS2年代最鍾意玩嘅game

我先

絕體絕命都市

電車Go

三國無雙

新版11月出

不過好似冇中文

係呀，等咗好耐
之前因為福島核事故而不停延期

以前玩唔洗中文都爆到機啦

devil may cry

成龍 、百事超人
唔記得PS1定2

首選FFX
蚊、捉馬騮
冷門嘅有space channel5

真三2

百事超人

大神
PS2 時代既畫面而家都仲覺得好靚

越戰

Winning 2008

戰神IKUSAGAMI

可能有d 冷門

火影 鬼武者 大蛇 戰國 高達

零

喱隻無撚得輸
點解PS4無

Metal Gear Solid 3

gvg

FF X

Crazy taxi

好好玩
以前機鋪仲有得玩

決戰3

獸王記

CT3好好玩

超人系列嘅第三集,勁多超人同怪獸玩

嗰時玩到好驚
好想而家有返類似嘅game玩

有無人玩過呢隻

GTA
古惑狼
捉馬騮

炸彈人
屋企玩到唔夠手制用電話remote玩

GUNDAM VS Z GUNDAM

離題：
Ps1百事超人
數碼暴龍
有隻日職嘅足球
有隻做間諜暗殺咁嘅

同埋呢隻

育成足球系列，呢隻當年最沉迷

鐵人28

Need For Speed Underground 2

高達同火影，中學嗰時放lunch就幾個兄弟去其中一個朋友屋企打

聯合vs扎多

幾時先可以睇到呀純笑

有冇人玩過滑雪game ssx

又貼過